邀 緋 聞 女 友 睇 騷 坤 哥：太 多 啦 要 專 門 開 個 騷 俾 佢 地

吳業坤同JW（王灝兒）今日到觀塘，為佢哋本周六(5號)喺旺角麥花臣場館舉行嘅演唱會做綵排，佢哋接受訪問時就話，演唱會時佢哋會互唱對方嘅歌同跳舞，JW話：「自己有首Rap歌叫《Stupid BOll》，坤哥好鍾意，話要挑戰英文Rap，但佢淨係揀自己識讀嗰啲唱，唔識嘅部份又叫我唱返。」坤哥就話到時要同JW進行一場Rap Battle，又話：「我有Freestyle㗎。」

至於服裝方面，坤哥到時係咪會着Smart Casual？佢話：「今次係Stage Casual，會襯番旺角嘅Street Fashion。」JW又透露到時男友同屋企人都會嚟捧場，所以都叫咗坤哥叫埋佢啲緋聞女友嚟睇騷，坤哥就笑話：「太多啦，下次要專門開個騷俾佢哋，仲要唱《原來她不夠愛我》呢。」